如果有得長生不老，但要有一個條件

一人比一個條件
我先
可以長生不老但永遠唔可以扑嘢

可唔可以打飛機先?

男既無左條丁, 女既無左個閪

可以長生不老但唔會再有人有關於你既記憶

冇所謂啦 可以幫老細打成世工 服侍到佢死

身邊嘅人無長生不老已經係啦

長生不老但永遠唔會有朋友愛人

一星期要寫一篇800字嘅閱讀報告
活到老學到老

長生不長 但係要做植物人

可以長生不老但係唔會再有慾望 感情 任何情緒起伏都唔會再有

其實我覺得長生不老好慘

做樹

長生不老 死唔去已經好慘

但係可以見識多啲嘅學多啲唔同嘅嘢